[支那毛式！]老老柒柒，隨時慢慢周父女關係都係党俾既囉......

睇返成個故仔同HW既底，信不信由你！！！！

全宇宙有一地方，只有老千係真！！！！

民主回歸中華

可能連條命都係黨比既

有乜出奇？？？

唔奇架！！！星爺廿年前既片而家睇翻先知係預言書！！！！

何志平

泛民咁鍾意陰謀論

「愛國民主運動」隨時系港奸司徒華搞既維穩大陰謀

支徒華根本係共諜！！！！